{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048937",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "곰에스프레소본점"
    },
    "text": "コムエスプレッソは2008年から焙煎したコーヒー豆で、新鮮でおいしいコーヒーを提供しています。 スローガンとした近くて整ったコーヒーを追求し、店内では様々なコーヒー豆を味わう機会を提供しています。 必要に応じて100g、200g、500g、1kg単位で購入できます。 ハンドドリップコーヒーでも直接味わうことができます。 また、コーヒー豆を頻繁に消費する場所には納品サービスを提供しています。 ダッチコーヒーを抽出するための設備も完備されており、専用冷蔵庫や殺菌機、ガラス瓶を使用して衛生的で新鮮なダッチコーヒーを抽出します。 ダッチコーヒーはゆっくりと抽出され、より味と香りが優れています。 手作りデザートも一緒に販売し、毎朝焼き上げた焼き菓子やケーキを楽しめます。 オンラインショッピングモールやスマートストアで注文し、自宅でも便利にコーヒーを楽しめます。 店内ではペット同伴ではご利用いただけませんが、屋外テーブルではご利用いただけます。 営業時間は毎日10:30~22:00で、メニューは多様に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コムエスプレッソはいつから営業していますか？",
            "answer": "コムエスプレッソは2008年から営業を開始しています。"
        },
        {
            "question": "コムエスプレッソではどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "コムエスプレッソでは焙煎したコーヒー豆で新鮮でおいしいコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "コムエスプレッソのスローガンは何ですか？",
            "answer": "コムエスプレッソのスローガンは「近くて整ったコーヒーを追求する」です。"
        },
        {
            "question": "コムエスプレッソではどのような単位でコーヒー豆を購入できますか？",
            "answer": "コムエスプレッソでは100g、200g、500g、1kg単位でコーヒー豆を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "コムエスプレッソではハンドドリップコーヒーも楽しめますか？",
            "answer": "はい、コムエスプレッソではハンドドリップコーヒーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "コムエスプレッソでは納品サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、コムエスプレッソではコーヒー豆を頻繁に消費する場所に納品サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "コムエスプレッソではダッチコーヒーを抽出するための設備はありますか？",
            "answer": "はい、コムエスプレッソではダッチコーヒーを抽出するための設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ダッチコーヒーはどのように抽出されますか？",
            "answer": "コムエスプレッソでは専用冷蔵庫や殺菌機、ガラス瓶を使用して衛生的で新鮮なダッチコーヒーを抽出します。"
        },
        {
            "question": "コムエスプレッソでは手作りデザートも販売していますか？",
            "answer": "はい、コムエスプレッソでは手作りデザートも一緒に販売しています。"
        },
        {
            "question": "コムエスプレッソの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コムエスプレッソの営業時間は毎日10:30~22:00です。"
        },
        {
            "question": "コムエスプレッソではペット同伴で利用することはできますか？",
            "answer": "コムエスプレッソでは店内ではペット同伴での利用はご遠慮いただいておりますが、屋外テーブルではご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "コムエスプレッソのメニューはどのように提供されていますか？",
            "answer": "コムエスプレッソのメニューは多様に提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 578
    }
}